澳門住JW Marriot定悅榕莊好?

會食埋早餐 之前睇話JW早餐好正
但悅榕莊間房大一倍(不過要貴500蚊)

JW啦 話曬都係新酒店

JW係銀河二期 悦榕莊係一期
建議住JW

悅榕莊好正喎 jw感覺上同新濠差唔多

咁巴黎人同銀河邊間好

黎緊去果到做三日野 公司要我2揀1

悅榕莊會唔會好舊

銀河啦

一定係悅榕莊

唔會 入房好似去左秦國咁

酒店最緊要新

一晚銀河一晚巴黎人最後訂咗

新濠

巴黎人之前有退伍軍人病菌，小心d

Thanks brother

最主要酒店房個池水係咪日日換

半年換一次都偷笑
只會定期殺菌